英超史上top3球員

亨利
C朗
舒利亞

阿古路
大衞施華
迪布尼

利申:城迷

Giggs啦 13個英超冠軍

舒米高冇人講？

Lingard?

henry得兩個
但無人會覺得Henry 渣過giggs

亨利
阿古路
林伯

翻屋企打機算啦

都幾撚認同你 係第三可以傾下

如果淨係計巔峰期

So9
杜奧巴
享利

淨係計個人表現，C朗英超時期好似不及依3個最巔峰狀態

xhaka
hendo
舒服

柏金
亨利
高爾

利申：阿狗

Mane salah firmino

鍾斯
梅斯達菲
洛夫雲

舒利亞冇得拗
應該第一添
英超all time top goal scorer

Shearer
Ferdinand
Ginola
完

保臣 祖雲奴域 高捷斯基

簡東拿

TOP係一條友有帶起隊波個感覺
C朗，亨利都做到呢樣野，第三好難諗，有代表性就舒利亞

So9
VPS

如果揀史上頭三
一定係用獎盃數量同數據做準則 最有代表性
唔係話啲人唔夠勁
但相對地呢啲指標會有代表性啲同無咁主觀

A高

樓主個list C朗換哨牙蘇

GIGGS 英超史上最多助攻 + 十幾隻英超冠軍添啦

迪亞比 丹尼臣 桑治

點define先

各樣加埋我會揀gigs shearear henry

排名不分先後
舒利亞：最多入波
傑斯：最多助攻
牙朗：唯一世界足球先生

同一年拎歐聯 英超 金球係咪得C朗？

舒利亞 朗尼 撚伯

Henry Shearer Rooney
Lampard都夠資格

計數據 林伯真係好屈

雲迪克 軒達臣 沙拿

就咁排top3 對防守球員唔公平

唔覺得勁過當fit亨利

亨利
C朗
是撚但

迪亞比
軒達巨
連加特

連加特 丹尼臣 唐寧

06-07：PFA最佳球員最佳年青球員英格蘭足球先生
07-08：括曼聯年度最佳球員、英超最佳十一人、英超神射手、英超最佳球員、巴克萊銀行（英超官方贊助商）賽季最佳球員、英格蘭球員先生、PFA英格蘭足球先生、FWA英格蘭足球先生、歐洲金靴獎（歐聯神射手）、歐洲聯賽冠軍盃神射手、歐洲足協球會最佳前鋒、歐洲足協球會最佳球員、《隊報》歐洲年度最佳陣容、拉美媒體評年度歐洲最佳球員、FIFPro年度最佳十一人及年度最佳球員、《世界足球》年度最佳球員，最重要。。 。金球獎、國際足協世界足球先生、歐洲金靴獎

好大程度係因為佢踢咗15季
論巔峰佢一定唔夠亨利強

亨利一定係第一 呢個無懸念
一來係外籍球員喺英超成功立足
二來當時嘅亨利同雲加都係有少少改變咗英超 中鋒拉邊 地面傳控 對當時成個英超發展係好有影響
三來當時全盛阿仙奴對英超嗰種震懾力 布力般同紐卡素都做唔到

同埋佢八季起碼有六季半都係世界級
巔峰高度夠哂高 時間寬度都夠

C朗巔峰期夠哂屈
但硬係覺得佢頭三季扣咗好多分
講起C朗英超歲月 好難唔會諗起佢18,19歲爛扭亂射個衰樣
之後勁咗三季就走咗
同亨利嗰種真係喺英超發光發亮 成個職業生涯最巔峰嗰五年俾哂英超嗰種爭好遠

亨利 C朗 社奧巴
三個前鋒搞撚掂

杜奧巴好有保留
其實講巔峰期高度
21世紀除咗亨利牙朗
我見過最撚癲嘅係蘇亞雷斯
但真係太短暫 嚴格嚟講得最後一季係世界頂級
喺呢啲評選 時間嘅長度分分鐘仲緊要過巔峰嘅高度

迪肯尼奧
真唔拿
拿鐵斯

覺得年資嘅代表性>癲峰
所以舒>亨利 牙朗
西甲小花>牙朗
意甲托迪 迪比亞路> 軍刀 外星人

同埋都計埋係咪local
所以都好撚主觀

Big咸

呢十年就阿古獸

Pogba
Lingard
Greenwood

呢十年頒咗20個pfa+fwa足球先生，佢一個都攞唔到，已經扣好多分
好難單靠穩定度攞十年最佳，你起碼都有一年做到最佳先有資格爭十年

C朗踢英超時都未係世界級

享利一定係top1

睇你點計
計實力最強: 1. C朗 2. 亨利 3. 雲迪克
計最有代表性: 1. 舒利亞 2. 傑斯 3. 亨利
計最高榮譽: 是但3個獌

攞世足都未世界級
咁英超歷史上咁多位球員應該都係業餘級數

牙路

杜奧巴
亨利
C朗

so 9 好撚勁 無人阻到佢入波 中場就射入都唔止一次

giggs terry 英超淫亂史上top3球員?

去到西甲又進入另一個層次

giggs?

Ryan Giggs
Paul Scholes
Gary Neville

我同意亨利全面過老舒

但你話佢做到all time top scorer係因為佢踢咗15季(其實係14)

都仲未計佢有兩季係傷到踢得一半

C朗係西甲意甲就做到 英超就不了

丹尼臣
安達臣
盧卡斯利華

謝拉特，一條友救成隊波，05歐冠

如何成為世界級

笑死 一個英超都冇就實力最強

史高斯
亨利
c朗

計Ballon d'Or 奧雲都拎過啦

不過的確佢喺英超嗰幾年未算巔峰
得最尾一兩季先開始屈
亨利同舒利亞係長期屈

舒利亞
亨利
林柏特
傑斯
阿古路

五個共通點係長期屈機
C朗喺英超嗰陣仲係成長期 頭十先有佢份

謝拉特
加歷查
沙拿

其實d人負乜9野皮 舒利亞踢波你班兒登仔有一半都唔知出左世未
呢期成日有d細路仔扮大人玩神化古人
又吹到波叔勁過林8 又吹到舒米高史上第一龍 而家又要吹舒利亞勁過亨利呀？

無托迪？英超冠軍

係西甲係球皇級，係英超係世界級

居然唔提簡大帝？

單計英超一定係亨利勁 計埋西甲就緊係牙朗勁啦

咁呢個我都同意，
C朗係英超6年，頭3年都係學踢波

剩係講前鋒中場冇人理龍門
雲達沙top3應該有得玩吓
本身英超連續11場零失球紀錄保持者

好撚慘
拎世足都唔係世界級
點解要迫害牙朗

啲傻閪高登仔果期吹到c7踢學界都唔撚店架嘛

金球獎唔止一個
但世足係唯一
加埋嗰年牙朗係拎曬咁多奬 個人成就最高一定係佢

但佢未算巔峰既成就已經大過所有英超球員既巔峰

史高斯，享利，舒利亞

真係好痴線

On9仔

Drogba
Hazard
Lampard

TOP 3

Henry
C.Ronaldo
J.Terry/Steven Gerrard

兩者冇沖突 林鄭咁廢都年年考第1

強過泰利應該得雲迪克
Btw, 實力最強仲有舒米高

總有啲人不願面對全盛VVD嘅軟硬件實力都係英超史上最強

搞咁耐都冇乜人講史高斯

踢中堅可以踢到拎晒國內足球先生+個黑走左既金球/世足
咁我唔知咩球員先有資格最強

秦利都拎過國內足球先生啦
黑定唔黑咪又係冇世足/金球

係我心目中09年歐聯冠軍係車路士

果年其實靠朗尼 C7冇乜作用 係入波多d

做中場 入球率拍得住一線前峰 仲要唔係藍絲個種擅離職守
佢係頂線中場 攻守都做足之餘 仲成日入波 仲要場場踢足 咁多季都冇點傷過 去到曼城都有貨交 去到踢美職仲屈到機

史上最佳點都有佢份

覺得應該要有史長老

其實係咪應該按位置(前中後加龍門)選四個出嚟？

拎金球都唔夠so9杜奧巴勁？

阿古路 耶耶托尼 c朗

雲佬勁少人提

牙朗係第一個同唯一一個英超世足